年終壓軸！NVIDIA GTX 1070 Ti規格定了：月底發佈

在10系顯卡和Volta核心、12nm的20系空檔期，NVIDIA即將推出一款GTX 1070 Ti，達到實現收割AMD RX Vega 56甚至Vega 64潛在消費者的目的。

據TechARP報導，他們拿到了GTX 1070 Ti的一份規格參數表，證實了此前2432個流處理器的傳聞，也就是只比GTX 1080少了一組CU。

公版頻率1607-1683MHz，搭配8GB GDDR5顯存，功耗約180W。

同時，陰影和像素填充率都高於GTX 1070，接近GTX 1080，不過8GB GDD5的顯存帶寬只有256GB/s，這出神入化的刀法不愧“黃”家風範。

價格方面，消息稱海外會在429美元，國行預計3000~3500元。

不出意外的話，GTX 1070 Ti會在10月26日的GTC台北大會上發佈，11月2日上市開賣，居然和iPhone X的節奏踩得幾乎一致。